大家注意，元朗水車館街，近泰祥街一帶，有防暴警察佈防，至少四輛豬籠車。

P

突發突發

push

各位手足
萬事小心

又黎圍捕

推

屏山都大把警車

Push

小心 手足

萬事小心
be water

光復香港
時代革命

呢條係東堤街

p